想換SUV Honda CR-V 同Mazda Cx-5,應該點揀？

近來想換架坐得舒服的suv.
暫時睇中二架但唔知點揀好

但主要考慮以下幾點，邊架好會d?

1)慳油
2)操控性
3)維修率/同想維修費平。

利由揸緊06年M3

Sorry 原來CRV 好少人放，當我無講過

但如果10 萬左右有咩suv 揀？

Mazda is the best （LIHKG）

萬事得好撚食油，一定係honda

In Mazda we trust

掃巴佬xv

crv

三菱 易極 x

未轉 Skyactiv 果堆就係

cx5 見都係有1.2/km ... 算唔算貴？

中型SUV 算平啦
Skyactiv 慳油左好多

咁咪爽 其實有無網睇實際耗油量

慳油唔好諗SUV
高身食風怪

操控你去試下車吧

維修平 我諗Honda

利申渣SUV:-)

但suv 真心型好多既

實際就人人唔同啦
住邊都差好遠

一定係CR-V
我都唔知MAZDA有咩好

一定係CX5
我都唔知HONDA有咩好